無信念，學咩人買tsla

買tsla講求既係信念